（圖）台灣兒童的宿命

咁細個已經要去學識挖泥，唔怪得永遠無聽過台灣缺乏地盤佬

其實都起碼有樣野係識 香港果啲

我細個仲係張床流緊口水感話：呀媽，我要食泥